大家張油卡減幾多？

利申:shell 1.9現金

Shell 2.2

shell $3

加得快 5.5

我唔知😭

SHELL 1.9 現金卡

點拎shell 3蚊？

貝殼 月結-2.1

員工優惠

某大型運輸機構？

hello 師兄

加得快 -$2

現金卡係咪最多減得1.9

M記？

計埋入夠千五送50蚊咪大約減2.X

加得士$2.2

Shell / ESSO -$2.3

點申請？係咪月結

shell 2.35

GOGOENERGY 用自動轉帳咪 -$2.3
信用卡就-$2.1
SHELL 同 ESSO 都有

shell -3

shell-3.3

Shell -$2.6
Catlex -$2
中石油 -$2

Shell -$2.1
中石油 -$2.3 / -$2.7（六、日）

減$3, Shell

大公司員工優惠，仲有回贈計劃，入得多獎得多！每四個月我都拎到$950 Shell油劵

點申請

減6$

人地咪講左係員工優惠
咁你話點先有工優惠

中國石油 減2.5

Shell -$5.7 柴油私家車

石化我就會信

中石油 -2.7 入滿400 -20.
今日$391 入km34L

中石化水嚟架喎

話中石化水個d 有無入過其實

我啱啱入完石化去飛石澳，感覺良好。不過冇老虎仔咁爆

入過一缸之後永不錄用
中石油少站但係啲油同佢真係差好遠

美夫 5.7

蜆殻 0.9
無比 0.9
中石化2.1
中石油跟站優惠 有時2.5有時2.7

仲有加德士 2.0

入中石化新車個時無問題，但架車舊左會明顯感覺到無咁好力

中石油同shell差唔多不過要入得多先有折，有左$1.9 shell 現金咭就轉用shell

中石油 -2.7
Shell -1.9

中石油等六日一減2.7都係入300啫

無比都2.1啦

Shell -$2.2
自動轉賬

好撚葡萄

唔撚用

做緊油卡
加德士 $2.5 柴油 $5.4
esso $2.3 柴油 $5.9
費用全免只需登記 有意pm

有意申請加德士
kennethokay@gmail.com

Esso -$6

油渣？

月結定現金卡?

巴打請pm telegram @melvin428

有，真係差啲

Esso 月結定每次過數？

有無限制入幾多先

2.4 shell

申請加德士有咩手續?

ESSO -$2.3
公司申請, 唔駛月結

CLS

柴油

Same

其實真係睇二奶嘅胃口

我上一部車入中硬油/中硬化都無事，一入老虎就腳軟兼倒水

我而家部車就唔入得中硬油，1.4turbo 減咗$2.7可以行到$1.4/I'm

Thanks

公司有張月結減2.6 shell
但我成日揸電單車懶得整仲用緊1.9

邊間公司咁好？

加德士 免費 老細比油錢

點解我無個咁嘅老細

Thank bro

有興趣

又係簽傻仔紙月結？？
頭先收到加得快話星星卡自動提升優惠到$2（黃金）$2.2（白金）

有無減得多既現金卡

有

柴油 月結 -$6
平唔撚過 -$6 咪拎出黎襯啦

我 walk in 中國石油都 -$5.7 啦

你walkin 入去無油卡只會有一個選擇: 減兩蚊

即申請呢?

有先算

中石油是但一間即申請都減2.7啦

中 國 石 油 張 積 分 卡 係 人 行 過 去 都 拎 得 架 喎

sinopec 只要乒夠$400,乜都唔使做都$2.7

中石油 入滿$300 -$2.2
Shell 月結 -$2.2

沒錯

求油卡介紹

[;史;尬;尬;尬;尬;;尬;尬;尬;尬

仆街 禁錯

我地度有幾個$2000-3000油劵

求貝貝/大粒星 油卡介紹

2.45 三大油公司

Thx bro

有冇現金卡

求油卡介紹
而家用緊shell -2.3 月結

求電油油卡介紹

點解油價咁耐以黎都係跌

入油愈來愈貴

而且仲加得好快
兩星期前先加完又加

新手 乜都唔撚識 揸26 求油卡介紹

你未去過車房買車/買用品/整車？

大部分車房既櫃檯一定會擺油卡入會form比你填

係呀，未買過，因為我架車未到 (我係炮台山Kawa)，遲下攞車望望先

有與趣申請 Tg我

巴打可介紹下？

2.4不過我唔會教你申請

有無shell油卡？
Tg: Kannnps

2.4 啫
sinopec $2.7

最新情報:
地底路軌車公司職員貝殼油卡折扣，汽油不論平油貴油，每升減$3.6。柴油每升減$5.5。

地底路軌車公司員工有福了...

我新手玩電單車
第一次入shell俾佢sell左張卡 跟信用卡既
點解我個張減得0.9 你地減2蚊咁多既
因為我入得少定係張卡問題？

ps 一次入15l 倒

卡問題
油卡都分好幾種 油站岀嘅多數減少D

屌 咁就俾人呃左

香港d路唔係八十就一百
入中石化都夠用啦 洗幾爆呀
超速狗另作別論

想問油卡跟人牌定跟車牌。因為我出個張跟車牌，但我有2部車。

pm pls